有冇一間酒樓垃圾得過富臨?

成圍菜已經冇樣好食
第二味上嘅餸竟然係生煎飽
最離譜係隻乳豬
肥到咁點食呀
叫佢換過隻 一樣咁肥

無， 差到仆街
難食都算，最仆街係幾好生意

香港人真係食慣屎

我想睇生煎包
邊間富臨？開名

邊間分店

返屋企食精液啦你

青葉仲垃圾

第一次聽乳豬係食肉

到底你識唔識分乳豬同燒肉？

最仆街既野全部有齊

邊間好食？

稻香都係咁上下

點解排得咁特別

稻香

橫掂都冇人食
排緊影下有幾肥

黎

X2

食皮架 人地新斗記果啲係幫你切走曬啲肥油再上架 緊係唔係食肉啦

黃大仙果間富臨係我食過最垃圾

當年食過太子果間富臨漁港幾好食
不過漁港係唔係富臨黎？

明星
好彩

一定係稻香

富臨真係狗都唔食

福滿樓 難食到

稻香更加垃圾

睇晒 好撚正